文宣入，休班警持槍行劫

尖沙嘴彌敦道50號地下Classic Watch Company （經典時計）錶行，早上11時34分，一名男子持槍闖入店內，指嚇店員，劫去兩隻名貴手錶，得手後逃走，惟走出門口時跌低一支曲尺手槍，賊人逃去無蹤，警方接報封鎖現場調查，部份警員身穿避彈衣及持長槍戒備，氣氛緊張。現場消息指，賊人佯裝日本人入店內選購，其間看中目標後，即亮出手槍指嚇職員，掠去一隻約值60多萬元鑽石錶，以及一隻約30多萬元名錶，現場所見，店內多為勞力士名錶。

讀者陳小姐對《蘋果》表示，她在附近工作，約11時許，赫見錶行門外地下有支槍，「當時錶行開咗門，我唔知有人打劫，錶行有職員走出嚟睇支槍，其他途人喺度圍觀，見到好似係真槍，冇人夠膽掂，冇幾耐就有警察到場。」

由陳小姐提供相片可見，該手槍的外型與奧地利廠牌GLOCK所製的半自動手槍十分相似，其中GLOCK 17及GLOCK 19型號，是全球執法單位最常用的手槍，香港警隊亦有配備。GLOCK 17為該公司首款設計及生產的手槍，特點是利用聚合塑膠製造，彈匣可容15至17發子彈；而Glock19槍身及把手的長度大幅縮短，較為輕巧及適合女性採用。

推！

pish

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

又話黑警好多ot好fatfat嘅？

疑點太多又無證據 拎去文宣都冇人信啦

講咗幾多次 唔好用fake news做文宣

Push
Btw 睇下啱唔啱用
🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤